人日日報--全世界也要衷心感謝偉大的習近平主席

直頭要啦
和合石有無習近平個墓碑
拜山順便吐兩粒口水比佢講多謝